大家覺唔覺得d女idol成日要扮唔嗒男idol糖真係幾慘?

明明就好想拍拖
好想試下戀愛嘅滋味
但係因為公司形象擔當
令佢哋成日都要扮好憎男人
大家明唔明呢種感受

個po咁撚有佛利民啲低質鳩噏 ff feel既

唔嗒糖？嗒埋啲精又話你知

下
我寫到勁能保守啦喎

wendy搭我糖

我戀愛wendy

樓豬現黑

又搞事?

冇
wendy我老死
I mean lesbian嗰種愛

唔係咁

我愛愛首席射精SIR

他Block了你

係啦...每晚我都要一次過遙距滿足晒咁多個KPOP 界靚女老婆...好橙!

你又知喪喪block me

彩元收風收得咁快

是的

樓豬回曬塘啦
過左氣...

屌你又改名

你改就得，我唔改得咩=.=??
我係到申張緊正義=.=

表情撚
真兄弟會明白達哥嘅

無計太多痴線fans
適當交流一下傾下計微一微笑=萬人斬性病姣西八婆
比我都驚

出面有po傳緊牙迖冇野撈

不如你改做假兄弟黎鷹啦
咁我地就可以做兩兄弟

請問你暗示緊邊位會員??

下
指緊邊個= =

達
唔啦
真兄弟在心中